世衛調查組去參觀武漢肺炎展覽, 當做調查一部份?

飲飲食食旅行團, 跟注話無證據武漢肺炎源於武漢
中武漢肺炎已過一億, 點對得注死於武漢肺炎D人

求旅行團餐單

世衛組織去武漢參觀抗疫成就展乾啥，那裡面能調查出病毒真相嗎？？

哦！這位世衛組織領導peter daszak早就期待去中共國與石正麗唱卡拉0k，喝白酒。。。。

「冬日的严寒抵挡不住中方代表的热情。在武汉人民的欢呼声中，武汉政府一行迎来了远方的来客。谭主席携WHO众干事在湖北武汉进行了为期2日的团建活动。
周六的晚宴更是迎来了本次活动的高潮，首先由王沪宁常委发言致辞，致辞中表达了对WHO一行的欢迎与关怀，并期待在新的一年中，世界人民能够一同齐心协力，战胜病毒。席间，谭主席微醺之间，对中国政府将病毒起源归咎于美国，表达了极大的赞赏，谭主席说到“老习啊，能把黑的说成白的，这个本事还是你最厉害。你看看我，明显就是个白人嘛。” 玩笑之间，和谐的气氛洋溢在会场。当有的干事提出中国政府在病毒初期隐瞒疫情，欺骗国际社会的时候，习近平博士非常大度地说的：“这事的确是我没有考虑周到，该罚该罚！”说罢，习近平总书记一口气罚酒三杯，会场爆发出了无比热烈的掌声，大家纷纷为总书记的气量所折服。」

轉自品蔥

有冇大排筵席食蝙蝠宴

畫面感好強

契弟叫雞團

一年後先查一定查到野架喎
查下譚德塞戶口多咗幾多人民幣

黃腳雞團？

bac kup

支那雞

芝麻雞、蝙蝠湯、狗肉

幼幼
Btw登登今水冇得參加

仲要屌埋幼幼 更多痛腳畀中國揸住